Completed.
﻿	Задания по программированию для Win32, 3 курс, 2 семестр

	Требования к интерфейсу - минимальные. Все входные данные , если они есть,
	предполагаются корректными. Внешний вид ввода и вывода - произвольный. 
	Можно делать программы в виде консольных приложений, если это допустимо
	по условиям задачи.

0 Работа с реестром. Добавление, открытие, перечисление и удаление ключей
	и значений.

1	 Функции семейства Virtual*. Резервирование и выделение памяти.
	 Создать строчный пул.
	 Строки должны храниться в формате multi-sz, но должен быть	обеспечен прямой доступ к строками по индексу.
	 Размер каждой строки не	превышает 16 Кб.
	 В 99.9% случаев размер пула не превышает 256 Кб.
	 Максимально возможный размер пула 256 Мб.
	 Ни в какой момент времени программа не может захватить памяти больше чем на 64 Кбайта от того значения, 
	 какое ей в этот  момент реально требуется.


2. Файлы, проецируемые в память. То же задание, что и в п.1, но строчный
	пул должен храниться в файле, загружаться при старте программы, а при выходе
	из нее - сохранять свое содержимое, так чтобы при следующем запуске программы
	было возможно продолжить добавление строк.


3 Функции работы с кучами.
	Класс С++ с хранением данных в собственной куче.
	В задании 0 первого семестра сделать так, чтобы экземпляры класса "данные списка"
	хранились в отдельной куче.

4 Запуск процесса и ожидание его окончания.

5. Написать программу, которая находит суммы по строкам и суммы по столбцам
	достаточно большой двумерной матрицы. Вычисление обеих сумм делается в 
	отдельном проходе по матрице.  В обоих случаях матрица должна проходиться
	ПО СТРОКАМ (а почему ?)
	Вариант 1 : в основном потоке. 
	Вариант 2 : создать рабочие потоки в количестве, в 2^N раза большем, чем число 
	ядер (N=0..3)
	Сравнить время вычисления. Определить наилучшее значение N.

6. Одновременный доступ из двух потоков к общей структуре.
	Превратить программу задания 0 первого семестра в многопоточную программу,
	работающую с единственным	экземпляром списка.

7. Изменить программу задания 2 так, чтобы несколько одновременно запущенных
	копий ее корректно модифицировали один и тот же пул.

8. Система "читатель - писатель".

9. Предотвращение запуска второй копии приложения с помощью объектов ядра.

https://en.wikipedia.org/wiki/Thread-local_storage#C_and_C.2B.2B
10. Превратить программу 1 семестра (рисование фигур, обработка нажатий кнопок
	мыши и т.д.) в двухпоточное приложение.
	Каждый поток создает свою пару окон frame - child.

11. Приоритеты потоков.
	Способ демонстрации придумать самостоятельно. 

12. Создать динамическую библиотеку и приложение, вызывающее функции из нее.

https://msdn.microsoft.com/en-us/library/windows/desktop/ms686958(v=vs.85).aspx
13. Разделяемая память процессов с использованием 
        а) memory-mapped files 
        б) DLL.

14. Программа, распечатывающую информацию об оперативной памяти и одном из 
	разделов диска (как Ctrl-L в far)
	
15. Чтение и запись файлов. Асинхронные чтение и запись. 

16. dir/s для заданного каталога.

17. Цвета и перемещение курсора в консольном окне. Обработка событий от 
клавиатуры и мыши.

18. Программа, которая пытается делить на 0 и записать по нулевому адресу,
	и при этом не заканчивается с "unhandled exception"